simpro執撚左 佢呃左幾多人錢？

學校要人租袍，咁畢業袍點都要架啦，上年10月訂，佢話11月會得拎

之後學校又send email話1月尾有得拎

但個2日冇拎，咁咪跟個email講，26/2後拎囉
今日去到荃灣個office，管理處話冇左
去埋觀塘，點知

上facebook見到

雖然係幾百蚊，但供應商係學校揀，而且之前已經有啲事發生過，又話學生一定要用個間嘢，第二間就唔比上台⋯⋯
有無苦主係到

唔記得遮學校名添

供應商係學校揀，而且之前已經有啲事發生過，又話學生一定要用個間嘢，第二間就唔比上台⋯⋯

驚佢踢你出校?

係學校有booth夠方便嘛屌

到時照上囉
攪大左件事自然有人要負責

呢間嘢個名一早臭晒啦

留名置頂

痕大？
不過痕大咁有錢咪賠俾學生囉

其實唔用simpro就唔比上台呢個講法係邊度黎
我搵番以前個d email都搵唔到有呢個講法

利申 校友